［可靠消息］3點會放催淚彈

政總同事收到order要即刻收工，應該3點會放催淚彈，大家小心